想買醫療保，但以前比保險公司reject 過，係咪無行

人越大越覺得要有份醫療保好似安心啲

咩事reject

當年驗完身就reject, 寫信叫佢講佢又唔覆, 都6年前既事

係咪因為bmi過高呢d原因？
可以幫你quote下睇下唔同公司
我做broker的

保險要驗身架咩

要
首先驗咗你有冇咩問題就會寫到明包你之後個問題先比你買，同你買apple care 差唔多， 之後claim錢就就住返個條款去claim就可以，個條款係保障你保障大家， 有咩事都可以有份野去拗
如果你係bupa嗰種係屬於一般保險類別唔需要驗身嗰種， 就係保證承保但要claim錢時至會睇你本身有冇咩問題，到時龍門可以由佢擺同拎錢時間比較耐嘅

搵bupa / zurich

如果佢本身因為bmi呢類問題唔承保
就算你揾呢d保證承保冇事前驗身的一般保險公司買到，出事時都會大機會賠唔到的， 因為claim時先會做 核保呢個動作， 會話因為你之前有呢種病所以呢個病唔包咁樣， 龍門任佢擺， 角色就會好被動
而因為人身保險有做事前核保呢個動作，有住份agreement寫有咩係唔保你其他都保的，到時就唔會俾保險公司龍門任佢擺， 有白紙黑字去保障大家